點解唔去中環揾林鄭飲茶

我之前見到有人問過
但好多人話禮賓府重兵+難走
如果吹雞請願呢?
依家日日將焦點轉移到警暴
好似不太好?

真心求教
勿屌

輕推

我真心想知點解
但好驚俾人鬧

推 要對準政權
一日搞唔到佢 佢都係i dont care

但連登好少吹依個風向喎
如果可行既 應該一早做左??

所以點解冇人吹鷄?

重啟時光倒流一次損兵折將既鳩拉行動，用呢班前線既手足數量，早就黎左個林奠同前線手足大合照、同建制議員真情大對話啦

唔明
所以其實應該黎一次吹雞???

24/11前建議只有量多和理非派對、神秘既小組不見光活動

呢d縰氣啦！碌爆膠袋咋！？